點解要否決打擊假難民？？？？

翻閱立法會的投票記錄，除缺席沒有投票的「假難民之父」張超雄，其他26名非建制派議員均投下反對票，否決打擊假難民議案，當中包括民主黨議員涂謹申、胡志偉、黃碧雲、尹兆堅、林卓廷、許智峯、鄺俊宇；毛孟靜；公民黨議員郭家麒、楊岳橋、陳淑莊、譚文豪、郭榮鏗；街工議員梁耀忠；社民連議員梁國雄；人民力量議員陳志全；本土派議員朱凱廸、 鄭松泰、羅冠聰、劉小麗，以及專業議政議員李國麟、莫乃光、梁繼昌、葉建源、邵家臻、姚松炎。

張超雄就話on9
其他做乜鳩

奶共果班絕對夠票，不過唔知點解要缺蓆投票。

垃圾會有正常過咩

咁出席個班呢
真心想知當時係點諗

你可以睇返當時既發言同保安局既應答

其實支持同反對兩方發言同提問顯示左佢地好多人都係唔知頭唔知路(除左張超雄)

又發現南亞人持有手槍